有冇人有現任都仲會stalk ex

有冇人即使有現任都仲會屎忽痕日stalk下ex
同男朋友出街著得靚 仲ff會撞到ex
咁嘅心態係咪正常

友誼波

你唔止未放低，你直頭係仲掛住個ex

咪撚害人啦仆街

想佢死都嚟唔切

你都係受害者？

半帽

分享下？
我都俾人背叛咗

失敗者心態

我想 但佢唔俾我follow 但唔想撞到佢